宜家d廢po係唔係都上熱門...

好多po唔夠100like or100留言就已經上左熱門....搞到個熱門門檻越來越低
大佬你可唔可以set d準則，至少過100like or dislike先比佢上熱門啦

財經台成日上熱門係咩玩法

熱門有名額制咩

一日至少3個po
唔夠100like or留言就上左

So?

煩過印度巴囉

quit lihkg

連登都有大數據 知你對咩主題有興趣
冇乜like都會list出黎
我試過幾次睇完連登同朋友傾計，search+睇某啲圖，再重新開連登，前後十五分鐘佢已經多左幾個新po係關我頭先既活動事

建議熱門post既formula

click 入去人數(唔同人) x1
回覆數(唔同人) x2
average time between唔同user回覆的時間difference x3

回覆更新x2 x3 click入去更新x1

用statistic factor分析 搵 x1 x2 多 x3 少 既thread (用PCA)

再show係熱門

所以手機開連登會咁食電